# sass_bootstrap

#Intégration d'une maquette avec bootstrap

#Contexte du projet

#Votre patron vous demande de créer son site web avec une maquette que son graphiste à fait.

#Modalités pédagogiques

#Individuel, 2h30

